## Estrutura da Payment API

# Models
- Possui duas classes, Venda e Vendedor.
- Possui um enum que armazena os status das vendas.

# Controller
Contém os métodos:

- HttpPost: CadastrarVendedor.
- HttpPut: RegistrarVenda.
- HttpGet: ObterVendaPorId.
- HttpPatch: AtualizarStatus.

# Estrutura de Testes
No projeto TestesDesafioPaymentApi instalamos a biblioteca xUnit para a realização de testes sobre o nosso projeto principal. Todos os testes realizados obteram sucesso.